{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_011945",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-01-16",
        "domain": "레포츠",
        "title": "팔공산금화자연휴양림"
    },
    "text": "八公山クムファ自然休養林 (팔공산금화자연휴양림)\\n\n慶尚北道漆谷郡加山面加山路323\\n\n八公山クムファ自然休養林は慶尚北道漆谷郡加山面に位置した。 漆谷郡庁を起点に22㎞ほど離れており、自動車に乗って護国路、慶北大路、加山路を順に通ると到着する。 到着までかかる時間は35分前後だ。 ここは漆谷の代表観光地の一つである八公山金華自然休養林内に位置した。 このおかげで清涼感あふれる森で自然にやさしいキャンプを楽しむことができる。 キャンプ場には一般キャンプ場17面とキャラバン6台を用意した。 一般キャンプ場は横4メートル、縦4メートルのデッキで構成されている。 個人トレーラーと個人キャラバンの同伴入場は不可能だ。 キャラバンの外部はウサギ、イノシシ、鹿などかわいい動物の形をしている。 内部の客室には日常生活にも無理のない物品で埋め尽くされた。 キャンプ場は年中運営しており、毎週火曜日に休みです。 キャンプ場周辺に漆谷道開温泉、黄鶴山などがあり、連携観光が順調だ。 近くに飲食店が多く、心が動く料理を探しに出かける楽しさも満喫できる。 '''自治体'''で'直営'方法で運営しています。 '''一般キャンプ場、キャラバン'''をご利用いただけます。 周辺の自然環境としては「山」があり、「直営」方式で運営しています。 '''遊歩道'''が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林はどこに位置していますか？",
            "answer": "八公山クムファ自然休養林は慶尚北道漆谷郡加山面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林までのアクセス方法は？",
            "answer": "八公山クムファ自然休養林までのアクセス方法は、漆谷郡庁を起点に22㎞ほど離れており、自動車に乗って護国路、慶北大路、加山路を順に通ると到着します。到着までの時間は35分前後です。"
        },
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林ではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "八公山クムファ自然休養林では一般キャンプ場17面とキャラバン6台が利用できます。一般キャンプ場は横4メートル、縦4メートルのデッキで構成されています。"
        },
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林のキャンプ場の運営日はいつですか？",
            "answer": "八公山クムファ自然休養林のキャンプ場は年中運営しており、毎週火曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林の周辺には何がありますか？",
            "answer": "八公山クムファ自然休養林の周辺には漆谷道開温泉、黄鶴山などがあり、連携観光が順調です。また、近くには飲食店も多くあります。"
        },
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林はどのような方法で運営されていますか？",
            "answer": "八公山クムファ自然休養林は自治体で直営方法で運営されています。"
        },
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林の周辺には何がありますか？",
            "answer": "八公山クムファ自然休養林の周辺には漆谷道開温泉、黄鶴山などがあり、連携観光が順調です。また、近くには飲食店も多くあります。"
        },
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林で利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "八公山クムファ自然休養林で利用できる施設には一般キャンプ場とキャラバンがあります。"
        },
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林の周辺にはどのような自然環境がありますか？",
            "answer": "八公山クムファ自然休養林の周辺には「山」があり、直営方式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "八公山クムファ自然休養林で利用できる遊歩道はありますか？",
            "answer": "はい、八公山クムファ自然休養林では遊歩道が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 564
    }
}